香港漸漸已經得返兩類人

就係有父幹既一批
同埋有負幹既一批

以後個gap只會越黎越大

唉